美駐港總領事史墨客：美方措施會盡量不影響港人 目的是要「令香港繼續是香港」

美駐港總領事史墨客：美方措施會盡量不影響港人
29.05.2020 17:22

美國駐港總領事史墨客指，美國就全國人大訂立港區國安法而將採取的措施，是要令北京理解美方立場，會盡量有針對性，不會影響香港人。史墨客在總領事館會見本港傳媒，重申全國人大就港區國安法的決定屬政治操作，違反中英聯合聲明，強調美國的行動是要「令香港繼續是香港」，至於何時採取行動以及相關行動的範圍，會留待白宮決定。

史墨客指，美國會繼續支持香港人有集會權利，反對暴力，亦承認香港是中國的一部份，無意作出任何破壞香港穩定的事。他又指，有恆常與特區政府，包括特首林鄭月娥見面。

咁睇黎都係 是但罰幾個官員算數

咁即係冇撚用

佢地咁多公司係香港
唔到最後一步佢地都唔會放棄
擺到明中國就唔驚你 放馬過黎嘅感覺
美英國如果都唔帶頭
香港就等食屎啦

唔好啦 影響埋得唔得

玩大佢啦

唔怕喎

唔驚 放心 屌

盡量唔影響香港人，但支那公司

之前吹風英美要收留港人已經估到。
如果出手太重，徹底打殘香港，咁英美道義上就要收留幾百萬港人，咁大負擔佢哋實唔想。所以都係針對返高官，保持住香港原有地位，唔好打殘香港經濟，咁大部分港人就可以繼續留喺香港。英美又可以扮做咗嘢，根本就成班人扯貓尾。

今晚就知結果

No, please destruct Hong Kong.

唔通同你講影響香港人咩

好佬怕爛佬 嘅格局！

又打咀炮，真係紙老虎

唔會搞經濟住
制裁晒高官及家人都收貨

如果美國縮，中國可以宣布做世界霸主

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

盡量唔影響，即係好大影響啦

睇埋侵今晚出咩招先

屌

玩完 攬炒失敗

證實野蠻係可行，以後會繼續路線，再食埋其他國家！

你班野真係好撚難服侍
要打爆就係到R移民個個等逃難咁款
講左話照顧你班港汕又話人紙老虎

盡情制裁啦 香港人唔撚驚你

要打就打到底

幾痛都頂得住，最緊要藥到病除

屌
宜家就係想你影香港人

你覺得領事咁快會知道制裁係點？

GG
唉, 學做小粉紅囉

聽光明頂講,歐美有佢既問題,
支共其實唔係無得打

你現在唔打，支那就靠今次疫情一野炒起西方

歐美都兩難

頭先trump搬埋全球183個國家既人民都在suffering, 點會制裁幾個官員咁簡單

姐係無用

just do it!!! 就算攬炒香港人都唔會有影響，Do It!

其實說話好中性，無話一定唔會落重手

做乜9呀又。。。

其實我唔介意美國罰埋香港人
攬炒啦

屌 ， 咪撚軟啦

我當然知,
但佢地唔係好似中國咁一個皇帝話曬事
陣間打得幾打,有人嘈兩嘈又要縮
越戰打打吓都比自己國民屌
唔似支共想點就點

但咁次唔打就輸，自己諗

屌姐係得把聲

即係無用

都係警告下就算

落重手啦，制敵死命

香港還是香港....？
即係得香港人自己炒自己？

所以真係要有次大型和理非曬馬，幾難都要

唉

國安法
社會信用系統
集中營
are coming

以前二戰都試過硬起來,點解今次唔得

喂大佬，落力啲啦。你細細力，大陸佬咪當你無牙老虎。

第一步渣,太重手美資會走唔切

殘體五毛byebye

焦土完緊係走啦
唔焦土咪比支那慢慢搞香港人

好呀 即做小粉紅義和團 睇下你班外資仲敢唔敢唔走

冇啦咁多位
教育營見

坦白講 老美唔係義務要同你一齊攬炒
真係要實行攬炒應該係香港自己人
轉美金 罷食紅店 罷工 清算師 投訴師 大家仲做緊幾多?
依家老美義務幫你地 未招都未出已經係咁洗無用
咁同班CS俾埋優惠你 都屌屌聲既西客投訴撚有咩差別

唔該影響啦

依家要停勇武捉鬼
交一個出呢政府放鬼
嘅代價即刻唔同哂
無理由人哋話幫香港
反而我哋自己玩爛
忍一忍等美國佬做嘢先
五大訴求決一不可
黑警死全家

结束一党专政
共产党。下课

因為二戰時啲左膠冇咁猖狂

我要攬炒呀屌

唔撚係咁様放過個大魔頭呀嘛⋯⋯

come on USA
sanction hard please

仆街了關係法無望

摧毀聯繫匯率唔會影響香港人，因為個個都換晒美金

都無計

重辣啦屌
一早走晒資

唔好呀

一定要中共收皮呀！！

大搞啦，香港已經唔係香港

ok

Hong Kong is Hong Kong
not China Hong Kong

唉，美國都係唔捨得喺香港嘅利益，唔敢落重手
香港人想攬炒但美國唔想炒到佢

Fuck

保匯率，制裁中資行加hsbc都夠做

收有錢香港人
如果有工做其實唔係負擔

因為二戰歐洲打到家都冇埋
美軍俾日本打死

[文宣手足請入]國安法文宣方向

講到好似有人應成比你走咁

侵侵縮了。。。

呢招勁，鬥紅

之前贏唔代表今次老奉一定贏
支共摸熟曬啲鬼佬脾性,唔好睇少

仆街

希望唔好中寶少個句 人類總要犯下重覆的錯誤

可唔可以影響埋

直接令香港獨立就可以又打到中共又幫到香港

你講d人移民呀ma
策略上有咩問題

快點影響我

Sm 我啦大力d唔好留手

COME ON
FUCK ME
FUCK ME

策略係移民?
唔係光復?

香港獨立 唯一出路

唔影響港人咁點會影響到中共？ 不要期望過大

焦土完下一步就集中營
留係到就光復到咩
共產黨唔解體你都唔會光復到

pussy

照你咁講一開始咪撚搞咁多野直接過左條送中佢就移民算啦

預咗 最後生活又如常
又係得兒燈仔恐慌

真係雷聲大雨點小既話就真係算9數
係有D POST已經講左好多次
都係個句,外國放幾多風出黎都好,落實左先係真
唔洗打晒飛機住
個個興奮指數上升

唔搞咁多野點焦土呀
支那死之前香港一定要死先

做惡高官，港共，黑警，支共。精準打擊

咁再唔強勢，注定改朝換代，專制成為世界主流。

送左中咪自動焦土囉屌

你要鬼佬做野先焦到ga

攬炒呢？

唔撚洗就住架啦
有咁大力打咁大力啦

以經feel到好流唔好撚縮呀屌

唔好啦屌
我要攬炒

唔影響又點強而有力

無料到不如唔好做啦 屌

做咩講到冇用咁
而家先第一招
唔通出兵再收晒幾百萬難民？

希望佢講一套做一套

簡單黎咪即係美國到頭黎怕中國，無謂為左一個冇利用價值嘅香港黎令自己有損失。

sir the way有閪用

求其罰幾個官 當交數

唔好啦，我想攬炒呀～

投資中國就係罪。

可能制裁一兩個細官當做左野， 今次玩完了

唔一定。宜家咁係因為好難搵到地方取代香港，你估美國咁大反應係人道主義想救香港人咩，係因為香港好有價值炸。係亞洲好難搵到地方取代香港。所以支那宜家收手就真係可能就咁算，但只要佢堅持就唔同講法

又一個所為美國領事為中國講野

侵講出來先真嫁

好恐懼呀

跟住繼續返工

岩，一旦解放軍完成現代化，全世界都唔夠打

燒山燈力無邊

=========完=========

玩完

咪呀，狠啲唔該，一係令香港變香港市，一係變香港國，唔好再拖，吊住條命

唔洗理我地呀，再狠啲啦唔該，班冚家鏟藍絲冇錢佢地就自己會去衝擊架啦

我哋無得怪人 自己都唔緊 人哋做咩要同你搏命

唔介意影響香港人，最重要令到支那快撚 d 滅亡，咁香港以至世界先可以恢復正常，短暫陣痛香港人頂得住

大鑊了今次
都估到侵唔會做野㗎喇

「令香港繼續是香港」

姐係唔會取消關係法 假制裁

香港人玩撚完

怪就怪自己投降 口𥚃說不 身體卻很誠實 真正未投降只係極少數

under中共控制就唔會似香港
獨立左嘅香港先係佢本身嘅樣貌

會唔會係承認中共違反中英聯合聲明

開口承認香港主權獨立

就可以保留原有香港 外資又唔駛走

但要派軍協助香港重組新政府

但前提係要同老共開拖

算啦當得鳩嗡

依到手足都唔驚被影響到自己
可惜美國班友一定自己利益優先..
希望做到幾多得幾多

有冇講美國時間幾點

因為二戰俾日本偷襲珍珠港
所以團結到國民

打阿富汗因為911都團結到
但去到伊拉克就唔得
所以跟住共和黨就冇左總統個位

打熱兵器戰爭又好
打經濟戰又好
最緊要就係團結到國民先

唯有一齊上twitter炸solomon yue, 明明個個都同佢講過唔好理香港, 寧願狠狠打殘支共

淡定撚又贏

是但啦，我地唔緊要，最緊要打中你地想打ge人

推

Sorry呀 借個位嚟
又多一間藍店可以全面罷買同裝修

上次千色店落TVB廣告都有跪低
今次facebook咁多人表示東方不了
連一啲回應都冇
有關Facebook嘅連結如下：

大家可以開始罷埋(千)藍色店

咁等佢哋感受下社會主義既鐵拳啦

睇怕啲鬼佬次次都係萎縮政策後先學精

再加高科技白手套設限制
鋤鳩死華為同支那軍企

美國就算唔大力搞香港，
都會係其他地方大力搞支那，
呢樣野呢幾個月一路做緊。

搞唔搞其實香港唔緊要，
只要佢有心想搞爆中共就得。